================================================
      Client Script 1314 Dumped by SiniSoul    
      Instruction Size: 179
      Integer Arguments: 1 
      String  Arguments: 0 
================================================

================================================
                 Instructions                   
================================================

Offset: 0, Unref Method: 5306, Operand: 0
Offset: 1, PUSHI , Operand: 2
Offset: 2, IFGTEQ , Operand: 1
Offset: 3, GOTO , Operand: 86
Offset: 4, LOADINT , Operand: 0
Offset: 5, SWITCH , Operand: 0
Offset: 6, GOTO , Operand: 82
Offset: 7, PUSHI , Operand: 48889942
Offset: 8, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 9, RETURN , Operand: 0
Offset: 10, GOTO , Operand: 78
Offset: 11, PUSHI , Operand: 48889943
Offset: 12, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 13, RETURN , Operand: 0
Offset: 14, GOTO , Operand: 74
Offset: 15, PUSHI , Operand: 48889944
Offset: 16, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 17, RETURN , Operand: 0
Offset: 18, GOTO , Operand: 70
Offset: 19, PUSHI , Operand: 48889945
Offset: 20, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 21, RETURN , Operand: 0
Offset: 22, GOTO , Operand: 66
Offset: 23, PUSHI , Operand: 48889946
Offset: 24, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 25, RETURN , Operand: 0
Offset: 26, GOTO , Operand: 62
Offset: 27, PUSHI , Operand: 48889947
Offset: 28, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 29, RETURN , Operand: 0
Offset: 30, GOTO , Operand: 58
Offset: 31, PUSHI , Operand: 48889948
Offset: 32, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 33, RETURN , Operand: 0
Offset: 34, GOTO , Operand: 54
Offset: 35, PUSHI , Operand: 48889949
Offset: 36, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 37, RETURN , Operand: 0
Offset: 38, GOTO , Operand: 50
Offset: 39, PUSHI , Operand: 48889950
Offset: 40, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 41, RETURN , Operand: 0
Offset: 42, GOTO , Operand: 46
Offset: 43, PUSHI , Operand: 48889951
Offset: 44, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 45, RETURN , Operand: 0
Offset: 46, GOTO , Operand: 42
Offset: 47, PUSHI , Operand: 48889952
Offset: 48, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 49, RETURN , Operand: 0
Offset: 50, GOTO , Operand: 38
Offset: 51, PUSHI , Operand: 48889953
Offset: 52, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 53, RETURN , Operand: 0
Offset: 54, GOTO , Operand: 34
Offset: 55, PUSHI , Operand: 48889954
Offset: 56, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 57, RETURN , Operand: 0
Offset: 58, GOTO , Operand: 30
Offset: 59, PUSHI , Operand: 48889955
Offset: 60, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 61, RETURN , Operand: 0
Offset: 62, GOTO , Operand: 26
Offset: 63, PUSHI , Operand: 48889956
Offset: 64, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 65, RETURN , Operand: 0
Offset: 66, GOTO , Operand: 22
Offset: 67, PUSHI , Operand: 48889957
Offset: 68, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 69, RETURN , Operand: 0
Offset: 70, GOTO , Operand: 18
Offset: 71, PUSHI , Operand: 48889959
Offset: 72, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 73, RETURN , Operand: 0
Offset: 74, GOTO , Operand: 14
Offset: 75, PUSHI , Operand: 48889960
Offset: 76, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 77, RETURN , Operand: 0
Offset: 78, GOTO , Operand: 10
Offset: 79, PUSHI , Operand: 48889940
Offset: 80, Unref Method: 2702, Operand: 0
Offset: 81, PUSHI , Operand: 1
Offset: 82, IFEQ , Operand: 1
Offset: 83, GOTO , Operand: 3
Offset: 84, PUSHI , Operand: 48889940
Offset: 85, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 86, RETURN , Operand: 0
Offset: 87, PUSHI , Operand: 1
Offset: 88, RETURN , Operand: 0
Offset: 89, GOTO , Operand: 85
Offset: 90, LOADINT , Operand: 0
Offset: 91, SWITCH , Operand: 1
Offset: 92, GOTO , Operand: 82
Offset: 93, PUSHI , Operand: 35913926
Offset: 94, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 95, RETURN , Operand: 0
Offset: 96, GOTO , Operand: 78
Offset: 97, PUSHI , Operand: 35913927
Offset: 98, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 99, RETURN , Operand: 0
Offset: 100, GOTO , Operand: 74
Offset: 101, PUSHI , Operand: 35913928
Offset: 102, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 103, RETURN , Operand: 0
Offset: 104, GOTO , Operand: 70
Offset: 105, PUSHI , Operand: 35913929
Offset: 106, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 107, RETURN , Operand: 0
Offset: 108, GOTO , Operand: 66
Offset: 109, PUSHI , Operand: 35913930
Offset: 110, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 111, RETURN , Operand: 0
Offset: 112, GOTO , Operand: 62
Offset: 113, PUSHI , Operand: 35913931
Offset: 114, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 115, RETURN , Operand: 0
Offset: 116, GOTO , Operand: 58
Offset: 117, PUSHI , Operand: 35913932
Offset: 118, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 119, RETURN , Operand: 0
Offset: 120, GOTO , Operand: 54
Offset: 121, PUSHI , Operand: 35913933
Offset: 122, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 123, RETURN , Operand: 0
Offset: 124, GOTO , Operand: 50
Offset: 125, PUSHI , Operand: 35913934
Offset: 126, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 127, RETURN , Operand: 0
Offset: 128, GOTO , Operand: 46
Offset: 129, PUSHI , Operand: 35913935
Offset: 130, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 131, RETURN , Operand: 0
Offset: 132, GOTO , Operand: 42
Offset: 133, PUSHI , Operand: 35913936
Offset: 134, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 135, RETURN , Operand: 0
Offset: 136, GOTO , Operand: 38
Offset: 137, PUSHI , Operand: 35913937
Offset: 138, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 139, RETURN , Operand: 0
Offset: 140, GOTO , Operand: 34
Offset: 141, PUSHI , Operand: 35913938
Offset: 142, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 143, RETURN , Operand: 0
Offset: 144, GOTO , Operand: 30
Offset: 145, PUSHI , Operand: 35913939
Offset: 146, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 147, RETURN , Operand: 0
Offset: 148, GOTO , Operand: 26
Offset: 149, PUSHI , Operand: 35913940
Offset: 150, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 151, RETURN , Operand: 0
Offset: 152, GOTO , Operand: 22
Offset: 153, PUSHI , Operand: 35913941
Offset: 154, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 155, RETURN , Operand: 0
Offset: 156, GOTO , Operand: 18
Offset: 157, PUSHI , Operand: 35913943
Offset: 158, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 159, RETURN , Operand: 0
Offset: 160, GOTO , Operand: 14
Offset: 161, PUSHI , Operand: 35913944
Offset: 162, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 163, RETURN , Operand: 0
Offset: 164, GOTO , Operand: 10
Offset: 165, PUSHI , Operand: 35913922
Offset: 166, Unref Method: 2702, Operand: 0
Offset: 167, PUSHI , Operand: 1
Offset: 168, IFEQ , Operand: 1
Offset: 169, GOTO , Operand: 3
Offset: 170, PUSHI , Operand: 35913922
Offset: 171, Unref Method: 2504, Operand: 0
Offset: 172, RETURN , Operand: 0
Offset: 173, PUSHI , Operand: 1
Offset: 174, RETURN , Operand: 0
Offset: 175, PUSHI , Operand: -1
Offset: 176, RETURN , Operand: 0
Offset: 177, PUSHI , Operand: -1
Offset: 178, RETURN , Operand: 0

================================================
                Switch Table 0                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 5
Key: 2, Value: 9
Key: 3, Value: 13
Key: 98, Value: 73
Key: 4, Value: 17
Key: 99, Value: 69
Key: 5, Value: 21
Key: 6, Value: 25
Key: 7, Value: 29
Key: 8, Value: 33
Key: 9, Value: 37
Key: 10, Value: 41
Key: 11, Value: 45
Key: 12, Value: 49
Key: 13, Value: 53
Key: 14, Value: 57
Key: 15, Value: 61
Key: 95, Value: 65

================================================
                Switch Table 1                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 5
Key: 2, Value: 9
Key: 3, Value: 13
Key: 98, Value: 73
Key: 4, Value: 17
Key: 99, Value: 69
Key: 5, Value: 21
Key: 6, Value: 25
Key: 7, Value: 29
Key: 8, Value: 33
Key: 9, Value: 37
Key: 10, Value: 41
Key: 11, Value: 45
Key: 12, Value: 49
Key: 13, Value: 53
Key: 14, Value: 57
Key: 15, Value: 61
Key: 95, Value: 65
