================================================
      Client Script 193 Dumped by SiniSoul    
      Instruction Size: 97
      Integer Arguments: 2 
      String  Arguments: 0 
================================================

================================================
                 Instructions                   
================================================

Offset: 0, LOADGINT , Operand: 41
Offset: 1, PUSHI , Operand: 0
Offset: 2, IFEQ , Operand: 1
Offset: 3, GOTO , Operand: 2
Offset: 4, PUSHI , Operand: 1
Offset: 5, RETURN , Operand: 0
Offset: 6, LOADINT , Operand: 0
Offset: 7, Unref Method: 5004, Operand: 0
Offset: 8, STOREINT , Operand: 1
Offset: 9, LOADINT , Operand: 1
Offset: 10, PUSHI , Operand: -1
Offset: 11, IFEQ , Operand: 1
Offset: 12, GOTO , Operand: 2
Offset: 13, PUSHI , Operand: 0
Offset: 14, RETURN , Operand: 0
Offset: 15, LOADGINT , Operand: 41
Offset: 16, SWITCH , Operand: 0
Offset: 17, GOTO , Operand: 75
Offset: 18, LOADINT , Operand: 1
Offset: 19, PUSHI , Operand: 0
Offset: 20, IFEQ , Operand: 22
Offset: 21, LOADINT , Operand: 1
Offset: 22, PUSHI , Operand: 4
Offset: 23, IFEQ , Operand: 19
Offset: 24, LOADINT , Operand: 1
Offset: 25, PUSHI , Operand: 27
Offset: 26, IFEQ , Operand: 16
Offset: 27, LOADINT , Operand: 1
Offset: 28, PUSHI , Operand: 28
Offset: 29, IFEQ , Operand: 13
Offset: 30, LOADINT , Operand: 1
Offset: 31, PUSHI , Operand: 29
Offset: 32, IFEQ , Operand: 10
Offset: 33, LOADINT , Operand: 1
Offset: 34, PUSHI , Operand: 109
Offset: 35, IFEQ , Operand: 7
Offset: 36, LOADINT , Operand: 1
Offset: 37, PUSHI , Operand: 110
Offset: 38, IFEQ , Operand: 4
Offset: 39, LOADINT , Operand: 1
Offset: 40, PUSHI , Operand: 26
Offset: 41, IFEQ , Operand: 1
Offset: 42, GOTO , Operand: 2
Offset: 43, PUSHI , Operand: 1
Offset: 44, RETURN , Operand: 0
Offset: 45, GOTO , Operand: 47
Offset: 46, LOADINT , Operand: 1
Offset: 47, PUSHI , Operand: 1
Offset: 48, IFEQ , Operand: 7
Offset: 49, LOADINT , Operand: 1
Offset: 50, PUSHI , Operand: 2
Offset: 51, IFEQ , Operand: 4
Offset: 52, LOADINT , Operand: 1
Offset: 53, PUSHI , Operand: 17
Offset: 54, IFEQ , Operand: 1
Offset: 55, GOTO , Operand: 2
Offset: 56, PUSHI , Operand: 1
Offset: 57, RETURN , Operand: 0
Offset: 58, GOTO , Operand: 34
Offset: 59, LOADINT , Operand: 1
Offset: 60, SWITCH , Operand: 1
Offset: 61, GOTO , Operand: 2
Offset: 62, PUSHI , Operand: 1
Offset: 63, RETURN , Operand: 0
Offset: 64, GOTO , Operand: 28
Offset: 65, LOADINT , Operand: 1
Offset: 66, SWITCH , Operand: 2
Offset: 67, GOTO , Operand: 2
Offset: 68, PUSHI , Operand: 1
Offset: 69, RETURN , Operand: 0
Offset: 70, GOTO , Operand: 22
Offset: 71, LOADINT , Operand: 1
Offset: 72, SWITCH , Operand: 3
Offset: 73, GOTO , Operand: 2
Offset: 74, PUSHI , Operand: 1
Offset: 75, RETURN , Operand: 0
Offset: 76, LOADINT , Operand: 0
Offset: 77, CALL , Operand: 506
Offset: 78, PUSHI , Operand: 1
Offset: 79, IFEQ , Operand: 1
Offset: 80, GOTO , Operand: 2
Offset: 81, PUSHI , Operand: 1
Offset: 82, RETURN , Operand: 0
Offset: 83, GOTO , Operand: 9
Offset: 84, LOADINT , Operand: 1
Offset: 85, PUSHI , Operand: 102
Offset: 86, IFEQ , Operand: 4
Offset: 87, LOADINT , Operand: 1
Offset: 88, PUSHI , Operand: 104
Offset: 89, IFEQ , Operand: 1
Offset: 90, GOTO , Operand: 2
Offset: 91, PUSHI , Operand: 1
Offset: 92, RETURN , Operand: 0
Offset: 93, PUSHI , Operand: 0
Offset: 94, RETURN , Operand: 0
Offset: 95, PUSHI , Operand: -1
Offset: 96, RETURN , Operand: 0

================================================
                Switch Table 0                
================================================

Key: 1, Value: 1
Key: 2, Value: 29
Key: 3, Value: 42
Key: 4, Value: 48
Key: 5, Value: 54
Key: 6, Value: 67

================================================
                Switch Table 1                
================================================

Key: 19, Value: 1
Key: 3, Value: 1
Key: 18, Value: 1
Key: 5, Value: 1
Key: 6, Value: 1
Key: 7, Value: 1
Key: 31, Value: 1
Key: 30, Value: 1

================================================
                Switch Table 2                
================================================

Key: 9, Value: 1
Key: 11, Value: 1
Key: 107, Value: 1
Key: 20, Value: 1

================================================
                Switch Table 3                
================================================

Key: 103, Value: 1
Key: 100, Value: 1
Key: 101, Value: 1
Key: 112, Value: 1
Key: 111, Value: 1
Key: 108, Value: 1
Key: 106, Value: 1
Key: 105, Value: 1
