================================================
      Client Script 2459 Dumped by SiniSoul    
      Instruction Size: 109
      Integer Arguments: 1 
      String  Arguments: 0 
================================================

================================================
                 Instructions                   
================================================

Offset: 0, Unref Method: 5306, Operand: 0
Offset: 1, PUSHI , Operand: 2
Offset: 2, IFGTEQ , Operand: 1
Offset: 3, GOTO , Operand: 51
Offset: 4, LOADINT , Operand: 0
Offset: 5, SWITCH , Operand: 0
Offset: 6, GOTO , Operand: 47
Offset: 7, PUSHI , Operand: 48889908
Offset: 8, RETURN , Operand: 0
Offset: 9, GOTO , Operand: 44
Offset: 10, PUSHI , Operand: 48889909
Offset: 11, RETURN , Operand: 0
Offset: 12, GOTO , Operand: 41
Offset: 13, PUSHI , Operand: 48889910
Offset: 14, RETURN , Operand: 0
Offset: 15, GOTO , Operand: 38
Offset: 16, PUSHI , Operand: 48889911
Offset: 17, RETURN , Operand: 0
Offset: 18, GOTO , Operand: 35
Offset: 19, PUSHI , Operand: 48889912
Offset: 20, RETURN , Operand: 0
Offset: 21, GOTO , Operand: 32
Offset: 22, PUSHI , Operand: 48889913
Offset: 23, RETURN , Operand: 0
Offset: 24, GOTO , Operand: 29
Offset: 25, PUSHI , Operand: 48889914
Offset: 26, RETURN , Operand: 0
Offset: 27, GOTO , Operand: 26
Offset: 28, PUSHI , Operand: 48889915
Offset: 29, RETURN , Operand: 0
Offset: 30, GOTO , Operand: 23
Offset: 31, PUSHI , Operand: 48889916
Offset: 32, RETURN , Operand: 0
Offset: 33, GOTO , Operand: 20
Offset: 34, PUSHI , Operand: 48889917
Offset: 35, RETURN , Operand: 0
Offset: 36, GOTO , Operand: 17
Offset: 37, PUSHI , Operand: 48889918
Offset: 38, RETURN , Operand: 0
Offset: 39, GOTO , Operand: 14
Offset: 40, PUSHI , Operand: 48889919
Offset: 41, RETURN , Operand: 0
Offset: 42, GOTO , Operand: 11
Offset: 43, PUSHI , Operand: 48889920
Offset: 44, RETURN , Operand: 0
Offset: 45, GOTO , Operand: 8
Offset: 46, PUSHI , Operand: 48889921
Offset: 47, RETURN , Operand: 0
Offset: 48, GOTO , Operand: 5
Offset: 49, PUSHI , Operand: 48889922
Offset: 50, RETURN , Operand: 0
Offset: 51, GOTO , Operand: 2
Offset: 52, PUSHI , Operand: 48889923
Offset: 53, RETURN , Operand: 0
Offset: 54, GOTO , Operand: 50
Offset: 55, LOADINT , Operand: 0
Offset: 56, SWITCH , Operand: 1
Offset: 57, GOTO , Operand: 47
Offset: 58, PUSHI , Operand: 35913842
Offset: 59, RETURN , Operand: 0
Offset: 60, GOTO , Operand: 44
Offset: 61, PUSHI , Operand: 35913843
Offset: 62, RETURN , Operand: 0
Offset: 63, GOTO , Operand: 41
Offset: 64, PUSHI , Operand: 35913844
Offset: 65, RETURN , Operand: 0
Offset: 66, GOTO , Operand: 38
Offset: 67, PUSHI , Operand: 35913845
Offset: 68, RETURN , Operand: 0
Offset: 69, GOTO , Operand: 35
Offset: 70, PUSHI , Operand: 35913846
Offset: 71, RETURN , Operand: 0
Offset: 72, GOTO , Operand: 32
Offset: 73, PUSHI , Operand: 35913847
Offset: 74, RETURN , Operand: 0
Offset: 75, GOTO , Operand: 29
Offset: 76, PUSHI , Operand: 35913848
Offset: 77, RETURN , Operand: 0
Offset: 78, GOTO , Operand: 26
Offset: 79, PUSHI , Operand: 35913849
Offset: 80, RETURN , Operand: 0
Offset: 81, GOTO , Operand: 23
Offset: 82, PUSHI , Operand: 35913795
Offset: 83, RETURN , Operand: 0
Offset: 84, GOTO , Operand: 20
Offset: 85, PUSHI , Operand: 35913796
Offset: 86, RETURN , Operand: 0
Offset: 87, GOTO , Operand: 17
Offset: 88, PUSHI , Operand: 35913797
Offset: 89, RETURN , Operand: 0
Offset: 90, GOTO , Operand: 14
Offset: 91, PUSHI , Operand: 35913798
Offset: 92, RETURN , Operand: 0
Offset: 93, GOTO , Operand: 11
Offset: 94, PUSHI , Operand: 35913799
Offset: 95, RETURN , Operand: 0
Offset: 96, GOTO , Operand: 8
Offset: 97, PUSHI , Operand: 35913800
Offset: 98, RETURN , Operand: 0
Offset: 99, GOTO , Operand: 5
Offset: 100, PUSHI , Operand: 35913801
Offset: 101, RETURN , Operand: 0
Offset: 102, GOTO , Operand: 2
Offset: 103, PUSHI , Operand: 35913802
Offset: 104, RETURN , Operand: 0
Offset: 105, PUSHI , Operand: -1
Offset: 106, RETURN , Operand: 0
Offset: 107, PUSHI , Operand: -1
Offset: 108, RETURN , Operand: 0

================================================
                Switch Table 0                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 4
Key: 2, Value: 7
Key: 3, Value: 10
Key: 4, Value: 13
Key: 5, Value: 16
Key: 6, Value: 19
Key: 7, Value: 22
Key: 8, Value: 25
Key: 9, Value: 28
Key: 10, Value: 31
Key: 11, Value: 34
Key: 12, Value: 37
Key: 13, Value: 40
Key: 14, Value: 43
Key: 15, Value: 46

================================================
                Switch Table 1                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 4
Key: 2, Value: 7
Key: 3, Value: 10
Key: 4, Value: 13
Key: 5, Value: 16
Key: 6, Value: 19
Key: 7, Value: 22
Key: 8, Value: 25
Key: 9, Value: 28
Key: 10, Value: 31
Key: 11, Value: 34
Key: 12, Value: 37
Key: 13, Value: 40
Key: 14, Value: 43
Key: 15, Value: 46
