================================================
      Client Script 2597 Dumped by SiniSoul    
      Instruction Size: 149
      Integer Arguments: 2 
      String  Arguments: 0 
================================================

================================================
                 Instructions                   
================================================

Offset: 0, PUSHI , Operand: -1
Offset: 1, STOREINT , Operand: 0
Offset: 2, PUSHI , Operand: 0
Offset: 3, STOREINT , Operand: 1
Offset: 4, LOADGINT , Operand: 929
Offset: 5, SWITCH , Operand: 0
Offset: 6, GOTO , Operand: 49
Offset: 7, PUSHI , Operand: 93
Offset: 8, LOADGINT , Operand: 930
Offset: 9, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 10, STOREINT , Operand: 0
Offset: 11, GOTO , Operand: 44
Offset: 12, PUSHI , Operand: 93
Offset: 13, LOADGINT , Operand: 931
Offset: 14, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 15, STOREINT , Operand: 0
Offset: 16, GOTO , Operand: 39
Offset: 17, PUSHI , Operand: 93
Offset: 18, LOADGINT , Operand: 932
Offset: 19, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 20, STOREINT , Operand: 0
Offset: 21, GOTO , Operand: 34
Offset: 22, PUSHI , Operand: 93
Offset: 23, LOADGINT , Operand: 933
Offset: 24, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 25, STOREINT , Operand: 0
Offset: 26, GOTO , Operand: 29
Offset: 27, PUSHI , Operand: 93
Offset: 28, LOADGINT , Operand: 934
Offset: 29, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 30, STOREINT , Operand: 0
Offset: 31, GOTO , Operand: 24
Offset: 32, PUSHI , Operand: 93
Offset: 33, LOADGINT , Operand: 935
Offset: 34, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 35, STOREINT , Operand: 0
Offset: 36, GOTO , Operand: 19
Offset: 37, PUSHI , Operand: 93
Offset: 38, LOADGINT , Operand: 936
Offset: 39, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 40, STOREINT , Operand: 0
Offset: 41, GOTO , Operand: 14
Offset: 42, PUSHI , Operand: 93
Offset: 43, LOADGINT , Operand: 937
Offset: 44, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 45, STOREINT , Operand: 0
Offset: 46, GOTO , Operand: 9
Offset: 47, PUSHI , Operand: 93
Offset: 48, LOADGINT , Operand: 938
Offset: 49, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 50, STOREINT , Operand: 0
Offset: 51, GOTO , Operand: 4
Offset: 52, PUSHI , Operand: 93
Offset: 53, LOADGINT , Operand: 939
Offset: 54, Unref Method: 3301, Operand: 0
Offset: 55, STOREINT , Operand: 0
Offset: 56, LOADINT , Operand: 0
Offset: 57, PUSHI , Operand: -1
Offset: 58, IFEQ , Operand: 6
Offset: 59, LOADINT , Operand: 0
Offset: 60, PUSHI , Operand: 803
Offset: 61, Unref Method: 4208, Operand: 0
Offset: 62, PUSHI , Operand: 1
Offset: 63, IFNE , Operand: 1
Offset: 64, GOTO , Operand: 1
Offset: 65, RETURN , Operand: 0
Offset: 66, LOADGINT , Operand: 929
Offset: 67, SWITCH , Operand: 1
Offset: 68, GOTO , Operand: 69
Offset: 69, Unref Opcode: 25, Operand: 6405
Offset: 70, PUSHI , Operand: 1
Offset: 71, IFEQ , Operand: 1
Offset: 72, GOTO , Operand: 2
Offset: 73, PUSHI , Operand: 1
Offset: 74, STOREINT , Operand: 1
Offset: 75, GOTO , Operand: 62
Offset: 76, Unref Opcode: 25, Operand: 6406
Offset: 77, PUSHI , Operand: 1
Offset: 78, IFEQ , Operand: 1
Offset: 79, GOTO , Operand: 2
Offset: 80, PUSHI , Operand: 1
Offset: 81, STOREINT , Operand: 1
Offset: 82, GOTO , Operand: 55
Offset: 83, Unref Opcode: 25, Operand: 6407
Offset: 84, PUSHI , Operand: 1
Offset: 85, IFEQ , Operand: 1
Offset: 86, GOTO , Operand: 2
Offset: 87, PUSHI , Operand: 1
Offset: 88, STOREINT , Operand: 1
Offset: 89, GOTO , Operand: 48
Offset: 90, Unref Opcode: 25, Operand: 6408
Offset: 91, PUSHI , Operand: 1
Offset: 92, IFEQ , Operand: 1
Offset: 93, GOTO , Operand: 2
Offset: 94, PUSHI , Operand: 1
Offset: 95, STOREINT , Operand: 1
Offset: 96, GOTO , Operand: 41
Offset: 97, Unref Opcode: 25, Operand: 6409
Offset: 98, PUSHI , Operand: 1
Offset: 99, IFEQ , Operand: 1
Offset: 100, GOTO , Operand: 2
Offset: 101, PUSHI , Operand: 1
Offset: 102, STOREINT , Operand: 1
Offset: 103, GOTO , Operand: 34
Offset: 104, Unref Opcode: 25, Operand: 6410
Offset: 105, PUSHI , Operand: 1
Offset: 106, IFEQ , Operand: 1
Offset: 107, GOTO , Operand: 2
Offset: 108, PUSHI , Operand: 1
Offset: 109, STOREINT , Operand: 1
Offset: 110, GOTO , Operand: 27
Offset: 111, Unref Opcode: 25, Operand: 6411
Offset: 112, PUSHI , Operand: 1
Offset: 113, IFEQ , Operand: 1
Offset: 114, GOTO , Operand: 2
Offset: 115, PUSHI , Operand: 1
Offset: 116, STOREINT , Operand: 1
Offset: 117, GOTO , Operand: 20
Offset: 118, Unref Opcode: 25, Operand: 6412
Offset: 119, PUSHI , Operand: 1
Offset: 120, IFEQ , Operand: 1
Offset: 121, GOTO , Operand: 2
Offset: 122, PUSHI , Operand: 1
Offset: 123, STOREINT , Operand: 1
Offset: 124, GOTO , Operand: 13
Offset: 125, Unref Opcode: 25, Operand: 6413
Offset: 126, PUSHI , Operand: 1
Offset: 127, IFEQ , Operand: 1
Offset: 128, GOTO , Operand: 2
Offset: 129, PUSHI , Operand: 1
Offset: 130, STOREINT , Operand: 1
Offset: 131, GOTO , Operand: 6
Offset: 132, Unref Opcode: 25, Operand: 6414
Offset: 133, PUSHI , Operand: 1
Offset: 134, IFEQ , Operand: 1
Offset: 135, GOTO , Operand: 2
Offset: 136, PUSHI , Operand: 1
Offset: 137, STOREINT , Operand: 1
Offset: 138, LOADINT , Operand: 1
Offset: 139, SWITCH , Operand: 2
Offset: 140, GOTO , Operand: 7
Offset: 141, PUSHI , Operand: 941
Offset: 142, PUSHI , Operand: 19136625
Offset: 143, Unref Method: 2105, Operand: 0
Offset: 144, GOTO , Operand: 3
Offset: 145, PUSHI , Operand: 942
Offset: 146, PUSHI , Operand: 19136625
Offset: 147, Unref Method: 2105, Operand: 0
Offset: 148, RETURN , Operand: 0

================================================
                Switch Table 0                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 6
Key: 2, Value: 11
Key: 3, Value: 16
Key: 4, Value: 21
Key: 5, Value: 26
Key: 6, Value: 31
Key: 7, Value: 36
Key: 8, Value: 41
Key: 9, Value: 46

================================================
                Switch Table 1                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 8
Key: 2, Value: 15
Key: 3, Value: 22
Key: 4, Value: 29
Key: 5, Value: 36
Key: 6, Value: 43
Key: 7, Value: 50
Key: 8, Value: 57
Key: 9, Value: 64

================================================
                Switch Table 2                
================================================

Key: 0, Value: 1
Key: 1, Value: 5
