================================================
      Client Script 3273 Dumped by SiniSoul    
      Instruction Size: 84
      Integer Arguments: 3 
      String  Arguments: 0 
================================================

================================================
                 Instructions                   
================================================

Offset: 0, PUSHI , Operand: 0
Offset: 1, STOREINT , Operand: 0
Offset: 2, LOADGINT , Operand: 1191
Offset: 3, PUSHI , Operand: 10
Offset: 4, IDIV , Operand: 0
Offset: 5, STOREINT , Operand: 1
Offset: 6, LOADGINT , Operand: 1191
Offset: 7, LOADGINT , Operand: 1191
Offset: 8, PUSHI , Operand: 10
Offset: 9, IDIV , Operand: 0
Offset: 10, PUSHI , Operand: 10
Offset: 11, IMUL , Operand: 0
Offset: 12, ISUB , Operand: 0
Offset: 13, STOREINT , Operand: 2
Offset: 14, LOADINT , Operand: 1
Offset: 15, SWITCH , Operand: 0
Offset: 16, GOTO , Operand: 59
Offset: 17, LOADINT , Operand: 2
Offset: 18, SWITCH , Operand: 1
Offset: 19, GOTO , Operand: 2
Offset: 20, PUSHI , Operand: 0
Offset: 21, STOREINT , Operand: 0
Offset: 22, GOTO , Operand: 53
Offset: 23, LOADINT , Operand: 2
Offset: 24, SWITCH , Operand: 2
Offset: 25, GOTO , Operand: 5
Offset: 26, PUSHI , Operand: -760
Offset: 27, STOREINT , Operand: 0
Offset: 28, GOTO , Operand: 2
Offset: 29, PUSHI , Operand: 507
Offset: 30, STOREINT , Operand: 0
Offset: 31, GOTO , Operand: 44
Offset: 32, LOADINT , Operand: 2
Offset: 33, SWITCH , Operand: 3
Offset: 34, GOTO , Operand: 8
Offset: 35, PUSHI , Operand: -1520
Offset: 36, STOREINT , Operand: 0
Offset: 37, GOTO , Operand: 5
Offset: 38, PUSHI , Operand: 190
Offset: 39, STOREINT , Operand: 0
Offset: 40, GOTO , Operand: 2
Offset: 41, PUSHI , Operand: 950
Offset: 42, STOREINT , Operand: 0
Offset: 43, GOTO , Operand: 32
Offset: 44, LOADINT , Operand: 2
Offset: 45, SWITCH , Operand: 4
Offset: 46, GOTO , Operand: 11
Offset: 47, PUSHI , Operand: -2280
Offset: 48, STOREINT , Operand: 0
Offset: 49, GOTO , Operand: 8
Offset: 50, PUSHI , Operand: -760
Offset: 51, STOREINT , Operand: 0
Offset: 52, GOTO , Operand: 5
Offset: 53, PUSHI , Operand: 633
Offset: 54, STOREINT , Operand: 0
Offset: 55, GOTO , Operand: 2
Offset: 56, PUSHI , Operand: 1457
Offset: 57, STOREINT , Operand: 0
Offset: 58, GOTO , Operand: 17
Offset: 59, LOADINT , Operand: 2
Offset: 60, SWITCH , Operand: 5
Offset: 61, GOTO , Operand: 14
Offset: 62, PUSHI , Operand: -3040
Offset: 63, STOREINT , Operand: 0
Offset: 64, GOTO , Operand: 11
Offset: 65, PUSHI , Operand: -1267
Offset: 66, STOREINT , Operand: 0
Offset: 67, GOTO , Operand: 8
Offset: 68, PUSHI , Operand: 380
Offset: 69, STOREINT , Operand: 0
Offset: 70, GOTO , Operand: 5
Offset: 71, PUSHI , Operand: 1140
Offset: 72, STOREINT , Operand: 0
Offset: 73, GOTO , Operand: 2
Offset: 74, PUSHI , Operand: 1900
Offset: 75, STOREINT , Operand: 0
Offset: 76, LOADINT , Operand: 1
Offset: 77, LOADINT , Operand: 2
Offset: 78, LOADINT , Operand: 0
Offset: 79, RETURN , Operand: 0
Offset: 80, PUSHI , Operand: 0
Offset: 81, PUSHI , Operand: 0
Offset: 82, PUSHI , Operand: 0
Offset: 83, RETURN , Operand: 0

================================================
                Switch Table 0                
================================================

Key: 1, Value: 1
Key: 2, Value: 7
Key: 3, Value: 16
Key: 4, Value: 28
Key: 5, Value: 43

================================================
                Switch Table 1                
================================================

Key: 1, Value: 1

================================================
                Switch Table 2                
================================================

Key: 1, Value: 1
Key: 2, Value: 4

================================================
                Switch Table 3                
================================================

Key: 1, Value: 1
Key: 2, Value: 4
Key: 3, Value: 7

================================================
                Switch Table 4                
================================================

Key: 1, Value: 1
Key: 2, Value: 4
Key: 3, Value: 7
Key: 4, Value: 10

================================================
                Switch Table 5                
================================================

Key: 1, Value: 1
Key: 2, Value: 4
Key: 3, Value: 7
Key: 4, Value: 10
Key: 5, Value: 13
